[新聞] 新一代主機未必叫PS5，但勢在必行

在新一期的金融時報中，SONY公司CEO吉田憲一郎簡短地提到了PlayStation下一代主機。
吉田憲一郎表示，目前來看，我能說的就是，下一代主機硬件勢在必行（necessary）。
同時對主機是否會叫「PS5」也沒有做出明確的答復。這句話的意思非常模糊，我們暫時不能判斷下一代PlayStation主機目前的狀況，也無法確定新的主機硬件是否會叫做「PS5」，我們唯一能夠確定的是索尼對於新主機有著非常明確的態度。
金融時報還表示，有傳言索尼將會推出一款能夠連接多種外設的平板設備，以適應流媒體在全球越來越普遍的情況。

咁叫咩？PS4 Pro Max?

買
唔買

是但叫 PS XX World XS Max Extreme Speed Ultimate GO Pro CS Extra Alpha Beta Omega

佢部機個硬件出勁啲 繼續有返啲獨佔都係照買架啦
理得佢叫咩名姐

PSV

PSAV

有d 尷尬

PS4S

PS EX